覺唔覺得人好絕情好自私

即使情侶 可以好絕情 一句話走就走 話散就散
好似全世界既人都係為自己
係我太易信人定點
好傷心

人際真係好煩，就算無做咩野。做朋友可以見死不救

所有野都係世界很簡單 但人類好複雜

每個人都係自私
你既難受
只不過係搵唔到自私既理由

覺，得貓狗對主人係從一而終

能夠和平分手其實已經好幸福！唔好學陳同佳！

係被迫

人生點樣可以簡單d

8成分手都係一方放棄嫁啦
有幾何咁岩同時想分手

同樣地你因為單方面愛佢而想佢留低,咪一樣為左自己
每人都是自私的

又好似好有道理人生好負

香港人個比率會大啲

香港人正仆街

點解呀

愈大愈發現無人信得過

成班都是鬼

不嬲都係
每個人都想要錢為生活

人先最恐怖

人好自私自利

佢哋咪又係自私
邊個俾飽飯佢哋食 邊個就係佢哋主人

駁唔到

唉